襯條女整親隻腳瘋狂魚肉佢...

正阿

今日咁晏？

魚肉師

瘋狂師

跛

識玩 襯佢病瘋狂插入 無得反抗

岩岩訓醒

魚肉定延

你唔食咖哩

是

唔返工師？

米色拉

好懷念個短髮

準備又多單女性下體爆裂身亡事件

我可以色

TB定世一

放假師

基po拉

非基師

你好唔尊重定延 我睇你都唔係真係咁愛佢

長髮定正d

我先係真愛

第一張真係好似男人

Oh my god

定延有時都鍾意D新玩法